一個普通人的故事

好耐好耐以前有個人真心對我 我不屑一顧
我有難既時候 佢工都唔返走黎救我 我只覺得條友戇居
直到有一日我唔記得咩事 我同佢講「其實我無當過你係朋友」
佢嬲到爆 不停鬧鳩我 我淨係覺得佢好煩hea9佢
佢同我講 傻妹！我對你咁好你都唔珍惜，你以後唔好後悔阿
然後不停同我道歉 佢求我理下佢 佢打左好多字俾我
我同佢講 你當我地無識過啦 就block左佢了
佢係舊登話佢想我快樂 就夠了

之後有第二個人真心對我 我傷害完佢 同佢講無下次
佢同我講佢信我 但我又傷害多佢一次
而家諗返起我真係極度賤格 完全係玩弄佢於掌心
佢問我係咪要搞到佢自殺先安樂 我沈默
佢話 你根本死性不改 你只會睇住愛你既人一個又一個咁離開你 然後後悔莫及
我同佢講 對唔住
佢send左首歌俾我之後 我就無再理過佢了

之後有第三個人真心對我 我地無話不談
佢睇住我傷害左頭兩個人都不識悔改
佢對我好失望 佢鬧左我好多次
佢話我總有一日要付出代價 我無言以對
嗰次鬧完我之後 大家就好少再聯絡了

之後有第四個人真心對我 我同自己講唔可以再令佢唔開心
但係我辜負左佢一次又一次既信任 我傷害左我鍾意既人
佢同我講佢好攰 我喊到成隻豬咁

到底要到第幾次 我先會學識珍惜 先會學識唔咁自私
我而家知咩叫後悔啦 我收到上天既懲罰啦
如果個天肯俾多次機會我 我一定會洗心革面
但係個世界 邊有如果丫。

好痛苦 而家諗返起我真係罪孽深重
就算失去我愛既人 我都無得怨

☑️

為何歷史總是驚人地相似

正臭西
利申 受害者

冇意思
有第五個你都只會重複
本性黎

對唔住 我唔會再搵藉口 要殺要剁隨你喜歡
好過我自己俾內疚同後悔焚燒靈魂

我要點做先可以擺脫

識玩

最少你開始察覺到個問題
但你搞清楚你搵緊嘅係個過程定係結果

性格係好難改變，就好似夜晚想聽日會準時起身返學，到第朝就會賴訓扮病請假

這雙手剛殺了誰和誰又牽手
只怕 在吻著看著這 頸背後
想到 這血肉
為何沒有切口
誰令我收手
留下世放手
悲咒念完後
但求沒人念我舊
一再做人後
積血可會渡扁舟

林夕係咪封左神

唔明 可唔可以講白啲

既然性格係外物影響造就
同樣可以被改變
不過你當初用幾多時間去造哩個結 就要用返幾多時間去解返開佢

我Quit咗架啦 五年
依家有個好愛嘅女朋友
只能講句好自為之 易地自處
唔係個個都咁好 唔好恃勢凌人 自作自受架咋
加油

簡單啲啦
咁你宜家想點啊

收皮啦 有個陣又唔好好珍惜而家又懶係後悔咁有咩用

收斂左好多
一次又一次既經歷磨鈍左我既刺
希望每一個被傷害既人都可以堅強 可以保持初心
唔好俾一條仆街影響造就出另一條仆街

冇可能

我想贖罪

冇所為啦，e個世界有正就有反，冇你地d咁樣的人，又點會有好人。

對比好重要

點解要到失去先識珍惜

師主敢問何謂外物

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不懂
自細做過多少美夢 慈悲的偉論
連乞丐喊窮心也痛
竟怕放懷擁抱你 讓你露歡容
追悔無用 轉眼發現 你失蹤

曾聽說過 你某夜結婚 未曾露笑容
實在不敢知道我是元凶
大概當初我未懂得顧忌
年少率性害慘你
令人受傷滋味 難保更可悲
這心地 再善良終生怎去 向你說對不起

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為
這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
被我害過來接受我跪
是我在製造眼淚居然想救世

就算積蓄獻盡飢荒赤地
而太多債沒處理
累人累己滋味 餘生也記起
數一數 我實情不只得你要說句對不起

良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為
這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
被我害過來接受我跪
是我在製造眼淚居然想救世

於心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
立志助世人脫貧以為
便偉大到像多麼有為
這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
內疚內疚內疚沒作為
直到在某年某日我能安息於葬禮

仍想你一家可到齊

[ti:於心有愧]
[ar:陳奕迅]
[al:H3M]
[00:00.57]
[00:07.47]
[00:09.00]作曲：鍾達茵
[00:10.31]作詞：林夕
[00:11.49]編曲：唐奕聰
[00:14.53]
[00:20.07]如果我聽歌可眼紅 何以待你好偏不懂
[00:27.86]自細做過多少美夢 慈悲的偉論
[00:32.34]連乞丐喊窮心也痛
[00:35.69]竟怕放懷擁抱你 讓你露歡容
[00:41.97]追悔無用 轉眼發現 你失蹤
[00:48.13]
[00:49.83]曾聽說過 你某夜結婚 未曾露笑容
[00:56.25]實在不敢知道我是元兇
[01:03.38]大概當初我未懂得顧忌
[01:07.61]年少率性害慘你
[01:10.32]令人受傷滋味 難保更可悲
[01:14.77]這心地 再善良終生怎去 向你說對不起
[01:21.82]
[01:22.63]良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
[01:30.49]立志助世人脫貧以為
[01:34.10]便偉大到像多麼有為
[01:37.53]這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
[01:44.53]被我害過來接受我跪
[01:48.21]是我在制造眼淚居然想救世
[01:54.47]
[02:03.44]
[02:06.77]就算積儲獻盡饑荒赤地
[02:13.68]而太多債沒處理
[02:16.66]累人累己滋味 餘生也記起
[02:20.90]數一數 我實情不只得你要說句對不起
[02:28.39]
[02:29.04]良心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
[02:36.75]立志助世人脫貧以為
[02:40.18]便偉大到像多麼有為
[02:43.73]這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
[02:50.68]被我害過來接受我跪
[02:54.32]是我在制造眼淚居然想救世
[03:00.64]
[03:01.08]於心有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世
[03:09.36]立志助世人脫貧以為
[03:12.80]便偉大到像多麼有為
[03:16.34]這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢
[03:23.42]內疚內疚內疚沒作為
[03:26.89]直到某年某日我能安息於葬禮
[03:34.69]
[03:37.74]仍想你一家可到齊
[03:44.51]

贖乜鬼罪
一個願打一個願捱
頂唔順就走，合邏輯
何罪之有？
你只係由一個唔正常嘅人開始察覺到原來自己唔正常，慢慢改就得，過程黎
肯俾你折磨其實都唔係冇錯架喎
雙向架啫
你講到自己又懺悔又剩幫到件事？
矯揉造作只會令人覺得你扮可憐

於心有愧係仔唱俾老母聽架

本心以外 皆為外物

我唔可憐 我只係可悲
正常一次就應該要改既事 我咁多次都改唔到
自己衰都算 仲要搞著人嗰下先最仆街
我懺悔阿 擺係哩到 等自己永遠記得今晚既感受

Sor lo 啲詞幾啱洗丫嘛

屌講經咩施主
我幫十個人算命提醒完，十一個都話會改，結果咪一樣
你估佢地唔記得咩
本性黎架

笑左

我一諗返起佢失望個樣 個心就拿住痛
唔怪之得啲人要去紋身

關紋身咩事？

瞓唔著叫下春
尋晚醉到乜撚咁先瞓得著 今晚又要掰大眼等天光

紋係身到 次次見到都會提醒自己一次

容我張狂
你感覺上似mk妹

你要記得，就算到下一世你都仲會記得

睇你點定義啦

樓主幾時比狗屌？

好廣

人會逃避 要殺到埋身先肯面對
我有個file裝住自己叫春野
久唔久睇返都會即刻修身養性一排

只係假象

你屌我嗰時

好過乜都無

所以你咪改唔到囉

咁應該就係了

再窄都中你啦

我feel到我改緊 但未夠

男人天生就係狗 不用自責嫁

最好係
如果改緊你心態唔應該係咁